點解要後悔

以前就唔想面對自己，依家想面對但可惜太遲